是靚午 馬沙文咖哩腸 印度烤餅 鮮果乳酪 水耕菜沙律 秦式幻荼

講吓味道先
咖哩好香好夠味
腸仔唔是平價廚師腸
夾埋落印度烤餅到食好正
乳酪好味
有驚喜既係核桃有用蜜糖查過
甜甜地好正
但係睇到侵輸咗個心好唔c伏

1

好正

觀塘

食蕉師

準時師

還好

邊間

開源道

邊間
觀塘
觀塘邊度
幾樓幾室

觀塘邊間

一分鐘就上咗熱門

好撚正

一陣去食

呃錢 唔抵食 今餐

含腸師

終於有啲印度嘢

想問印仔氣炸鍋上面果個位係咪無得洗

利申想買氣炸鍋

觀塘成業街華富工貿中心4樓 open mouth

呢度先50蚊

唔c伏師

how much ?

又食呢個得一塊餅唔夠喉

唔c伏c

得幾條腸
真係唔夠飽

有幾舊著仔

人地啲腸唔係俾你夾架

風扇位？
可以洗的

個餅睇落巧巧食

痴肥師

冇得貼定仔了

條腸好大條大條過印仔果條

你兩條印度佬

聽日試藍色飯啦

仲有幾個月可以貼

馬沙文師

推介？

好想食師
話自己識印仔會唔會有加餸

好遠
呢間嘢睇落幾精緻

會印仔係pr師

他日我只可依靠施巴了但佢都唔係日日貼

會
我親自加啲自家製白濁乳酪俾你

想吃

你試下咪知

是
味道唔錯

印仔post短定黎黑定

佢間唔中先po TB定黑定啫
大部分gif都影得定延很靚

很好

慶祝侵落選？

半點你唔係唔吞精嘅咩？

佢次次都係post TB定

how much

50

印仔另計
只為佢吞

又唔好老屈印狗

問緊定仔肉金

佢唔賣
我獨佔

咁9成

佢大牌喇唔撚理人包括你喇 你仲幫佢吞

冇計鬼叫我係佢老婆
我不離不棄

細食師

條腸好似碌鳩

大食師食咁多野點減肥

定延最黑暗既歲月

我睇OpenRice 唔見有薄餅？
係另加（幾錢） 定餐包埋？

包埋
個凍飲就係另加

有乳酪

我老婆被JYP迫做TB的
施巴你可唔可以幫我老婆洗底

印仔成日食好西

印度師

OM師 我去緊拎薄餅

夠飽咩

一日得一餐
一定要食好啲

廚師腸師

印仔唔食氣炸晚餐？

睇吓多唔多人排隊

斷食緊

印仔想減幾多

一隻手掌拍唔響

見到有幾個薄餅係度 今次終於叫到大沙律

之前肥到80
宜家要落返75
斷咗一個星期 琴日78

有米師
又薄餅又大沙律

好多腸 想食

健身要食多啲

你點解要反定？

腸好味

腸仔右邊果pat啡色野係咩黎

漢堡扒

加油呀印仔，做多啲運動

好似我老母蒸啲肉餅

一星期舉3日鐵

舉鐵師

好味的
有炭燒香味

好鍾意依類冇飯嘅餐